香港納粹黨就近日警務人員既猶太人言論作出以下聲明

屌你老母

香港納稅黨都未出聲

咪on9啦